---
title: Woensdag 18 April
date: 2018-04-18
categories: ["Design Challenge 4"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 18 April
Vandaag heb ik mijn plan van aanpak afgemaakt en heb ik Bob om feedback gevraagd. Hij zei dat ik de planning nog wat verder moet uitwerken, geef de teamleden taken pretty much. Mijn groepje was niet compleet vandaag, met niet compleet bedoel ik dat ik als enige er was. Beetje awkward maar ik ben gewoon rustig alleen verder aan dingen gaan werken. Ik heb de lijst met dingen die ik kon doen voor mijn competenties verder uitgewerkt tot een concreet plan.
